（文宣）下星期日將發起五區遊行（美孚/九龍塘/尖沙咀/銅鑼灣/鰂魚涌）

正：讚成
負：反對

如讚成者多將會舉行，不會申請不反對通知書，集合時間為當日下午2:00，詳情會於當日11:00於連登開post開設tg群發放。